now 新聞：銅鑼灣崇光百貨五時關閉

恭喜商家佬

屌你老母點叫支那雞呀？

恭喜曬

嗌到聲都沙
好彩最後都有回報

感謝完啦？

門口有黑社會守住

大成功

good

end at 5pm yeah

成功

我想參加感謝祭

感謝條毛

感謝特區政府

感謝手足

成５點
不推

可以轉區幫手了

即係個thankful week宣告玩完?

轉場可以去邊

灣仔？

yeah！

尖沙咀sogo要人

根本 thankful week 都無咩客
頭先 1330 左右經過, 非常疏落, 無人龍

尖沙咀sogo 要人

九龍既apm

大把人

4：30收工經過，其實冇特別事發生。
只係F1出口地面有20個蒙面賊，
時代商場有50-60個蒙面賊，
搞到個個都好驚，見到d 帶住小朋友既家長即刻調頭走。

講左就唔靈

成功爭取戒嚴

CWB 店係第一個禮拜最多人，
之後就冇咩人架啦

愈早愈好

感謝邊個呀
Thankful week正式收皮

Sogo仲有尖沙咀架 要人

剛經過尖沙咀sogo門口有狗車同埋大約10個防暴

TST sogo真空
去晒九龍塘

好波

又一城大圍捕

係比以前少 但都唔係少
入過去9 成蝗

縮短最高工時，市民終於搵到生活平衡

灣仔

即係5點後開波
請大家撤退
經濟攬炒已成功

感謝銅記手足

唔好笑住 好多手足失守

要檢討戰術 唔好再預約被捕了

啱，成班大陸人去哂尖沙咀sogo同咩太陽廣場免稅店
手足過黎幫拖

尖沙咀sogo

感謝

得番TST sogo
咁我係狗都會引你入去
要做d佢估你唔到既事

Wow

攬炒啦dllm

尖沙咀仲係一堆支那

尖沙咀好撚多大劣人

感謝祭

隔左兩個月出番曬黎又話懲罰香港

Tst一車車支那豬

Thankful week 日日早收, 正

等聖誕

好過冇
和平啦和平啦

講真 咩事都無發生過 條街同sogo入面都天下太平

老銅手足自決去留
Sogo已全關 冇客

tst一大班支那 你地千祈唔好搞到高尚既支那shopping

開心

今日有去sogo咩？

屌 成個銅鑼灣根本馬照跑舞照跳 出到去條街好多人 但個個都係行街mode

Congrats

有呀，轉左場，時代聚唔到人

以後都唔想開返

其實人地谷頭兩日同星期六生意架 之後既平日冇乜人
利申做過

感謝今日入Sogo宣傳三罷嘅手足
人流雖然少過平時嘅感謝週好多
但係其實Sogo今日都頌係好多大陸人
五點收埋鋪真係恭喜晒

咁港島手足仲有冇下場？

sogo感謝祭去到24號架 唔好鬆懈

坦白講，無可能日日搞sogo，人力物力不足。周六／日影響到已經好叻，但遊客唔會集中周六/日。

未夠早
下次要早啲

其實今日4樓嘈一嘈 sogo已經好驚

有廢中打人所以關門

終於有日搞到
30手足+10記者已經收左sogo皮

支那人轉咗平日日頭去嘛

好在早幾日買咗

手足下2星期停一停讓路俾區選之後唔好由聖誕玩到佛誕

做到野！

又一次證實和你shop又動員到和理非 又唔會被人捉 仲要好撚有效！

唔通商家佬會同政府講心咩？
如果我地真係可堅持到一年兩年 政府實仆直

推呀！做到野呀！

依個咪係有效囉！
依個咪係我地要突破樽頸位

低成本 高效益

但今日又冇左幾多人........
又一城好似好大獲

恭喜
多謝手足